有冇人可以答我m記經理人工有幾多

點解佢地可以咁撚串好似咁威咁
好似好撚有錢好串咁

1萬8

食女多過你食薯條

我對食女冇興趣

每間最大個粒有幾多
最細既經理又幾多

落區巡鋪個啲 講緊20-30k..
有剛友做緊

我覺得件裇衫越深色越高級，淺灰色裇衫經理要幫手執包，深灰色衫經就周圍行指指點點，黑色裇衫通常都係d亞伯，黑口黑面攞個膠file企定定好似睇場咁監視員工做野

我對你對食女冇興趣冇興趣

可能老闆黎

肛友?

120至150k?

深灰同淺灰又幾多人工

接實

d淺灰衫好撚串
深灰就一dd

你講分店嗰啲經理？

我扮漢堡神偷仲高人工過佢

人地好心提你條死肥閪食少啲老麥都要俾你話串

好似同職級但如果係mt 人工都會高啲

呢位經理人工最多

對你串柒柒唔係講月入既
係你本身抵串

死毒撚比人串親就番屋企上網問人班M記仔月入幾多
問阿媽拎多D零用錢去食其他啦柒頭

爸爸比左層樓我收租 夠我食成世m記

係

你有命享先算啦

你冇得享啊？

見過有經理揸Tmax開工
月入18k 要儲好耐先買到

成日見到啲大舖有好多經理，不過個個都要埋位做，真心覺得好撚慘
除左人工之外，同個員工冇分別

我以前係m記做 越深色越高人工 佢地有分second 同高級d嘅分店經理(深灰色)

年薪？

真係 又要埋數編更個d

咁耐都冇做m記既人黎講下？
流失量多唔多？

流失量應該多

月薪50k~係咩級？

得個名

做m記係為錢？
學生妹先係重點

萬一萬二左右

聽講都係15k左右
但好鬼多假

樓主你點解唔即場屌鳩佢？

死毒撚

見習經理/值班經理 12-14k 睇學歷
一星期兩日假 番shift
做到餐廳經理（成間舖最大果個）
都好似係得20-30k到
因長期唔夠人番工+成日出promotion做到隻狗咁
基本上經理都一定要落手做

利申：前my

有fd做緊經理
好似萬二左右

M記員工嬲what

除非做到深黑色衫經理
否則同pt同ft無分別 好似係

聽講大學生做完trainee 14k左右

有冇見過真正既全能
咁都拜

點樣全能法？

呢個真
去親個幾間都以為自己好威
仲話班細既唔識英文添

中學雞啱啱出嚟做嘢？